$10,000,000,000,000 填海達成中共69年黎既心願

用阿位伯數目字就可以睇到呢筆數有幾龐大
眾所周之，中共一路都垂涎香港既儲備
今次填海只要由國企建築商承建
呢$10,000,000,000,000中共就袋袋平安
淋病臭雞為左權力竟然可以幾將香港既庫房都奉上
比689有過之而無不及
香港人睇錢睇得咁重
我覺得我地要做既就係用呢個數字黎宣傳呢個填海係會令香港冇哂錢，到時會冇哂福利，冇得攞綜援，咁都仲有啲希望

好似多左個零

政府野計埋超支多個零唔出奇啦

當年起機場支那嘈嘈閉又話英國人掠走香港儲備又話乜，支英談判都傾咗幾年，點解而家咁疏爽穀種都攞埋嚟填海，支共仲咁撚支持？屌你共匪